人越大越唔想生仔，唔想失去自己僅餘既一切

老土講句
人大左先知道所有野得來不易
失去卻太易
生仔只會令自己人生輸得一敗塗地
永不超生
生仔係人生最恐怖既噩夢
不可一不可再
唔要求得到咩
只係想保留僅有既一切
但世界唔會因為你知足而獎勵你
反而更加要係你手中搶去你僅餘既一切
一定唔可以生仔

生左仔 的確要付出好多
巳經唔係金錢咁簡單
係時間 心機 耐性
但個仔出世後 佢亦帶左好多歡樂比我

越做嘢越想生仔
好想搵d人來出氣
但又搵唔到懦弱既人

日日放工返屋企諗吓點折磨人就好興奮